個大圍上蓋套則唔撚掂喎

屌你吹到百年難得一遇世紀靚盤咁
但係個露台呃水呃到咁，行左個人出去隻門都閂唔到啦，真係好似你幅圖咁用黎種棵仙人掌仔咩
仲要最大果款則都避唔到個呃水露台
有啲則衰到廳一個房一個，痴撚線

8百幾呎都咁唔見洗

放心一定超30倍以上

“家”字則
定“死”字

咁樣800幾呎真係唔抵喎

咁我都信大把人會照狗衝
香港人鍾意返工
呢個站返工咁方便
不過對個則幾失望

點樣既8百幾呎先抵? 呎數就係咁多
睇下你點界, 界得岩唔岩心水囉
個主人套房咁大, 仲有工人房or 儲物房, 係咁上下架啦

客廳想放個電視櫃，就阻住露台出入口
想放音響玩 hifi 就更麻煩 - speaker 點放好？

無啦啦多隻門，傢俬又難擺
唔理隻門照拍張床埋去又驚打風落雨入水都唔知

$20,000,000買個咁嘅客廳？

放唔放到三座位 sofa？ TV Wall... 細到一個點

完全冇氣派，仲要冇工人房，okay 垃圾。

大圍大把選擇。

近年來所有新樓都係咁個喎，啱啱放監

很想要

有價單未?

連登仔：地段最緊要

而家起露台無肉食，梗係有咁細得咁細

到有咁大得咁大果陣，你又話呃你秤

唔起露台好喇掛，又話成千萬買間居屋無露台

你買得起先算啦

呢個露台真係擺明呃人傻仔

個露台開黎方便人跳樓

呢5年啲樓有咩則唔西

港豬要地方仆嘢

起到好似迎海先靚，退步哂垃圾

冇露台就係死

樓主貼呢個八百幾呎得好似幾好住唔知會賣幾錢？

睇左價單24M.

你用屎眼睇野？
呃水露台喺單幢樓就常見
新起嘅屋苑大把單位個露台都掠到衫
成日俾人笑嘅奧瑪奧瑪都唔係咁啦
seatosky甚至冇露台
點撚樣所有新樓都係咁？

個廳已經細
仲要畀兩道門cut開一半
Flexibility都無埋

點好住法？

明明可以做大窗，個露台連石屎牆搞到個窗幾成咁
同埋露台咁開門有咩用

啱啱出左
唔洗兩萬蚊尺

有等於冇，問你死未

正解，大單位個露台都掠唔到衫嘅話......

住落佢就知道麻煩

放唔到啦幅牆俾隻房門劏開左
工人房喺門口隔離三尖八角個位

但係嗰間房冇廁所，咁小朋友要同工人share .........

到底咩人先會自己企出露台閂埋門

想請問呢個賣緊幾錢？

香港真係得啖笑
去外國住3層獨立屋靚裝修連大花園都平過佢

一係就好似seatosky咁冇露台
一係就起個用到黎擺野/掠衫嘅露台
唔係而家咁起出黎冇用又劏開晒幅牆擺唔到傢俬
咁簡單嘅道理都要講？

三房都係一千多少少
你買唔起？

想打開個摺疊式晒衫架，晒下衣物都難

好似有間雜物房？
啲間隔可以做到咁柒都有

幾十萬買個又長又窄又冇撚用既玄關

呢個則都幾好吖

Been there, done that - 早已住緊市區三房都係八百幾呎

睇連登仔討論新盤就好似太監討論屌女一樣

玄關窄到鞋櫃都擺唔到

雙主人房？
2間廁所都係房入面

除咗個工作平台，似宜家啲公屋則

點解主人房同其餘兩間房俾個廳間開咗嘅？

唔預你企出露台要關門

鑽石

擸下眼普遍20k/呎
兩房去到17k/呎
呎價唔算好貴
但個則亦唔算好用

523尺 兩個露台？

24M買間咁ge樓真係唔驚比人恥笑
大把樓盤好過佢

沙田嶺上面都有堆唔錯

有一個客廁黎

一入門，轉右直行入廳先有位放鞋櫃。🤣

？？？
連登大把業主

買完仲要預舊錢拆牆重裝

右邊果到？
比我就係走廊前造門
主人房有工作間+房+廁

玄關冇玄關效果，一眼望穿成間屋
又長又窄，屏風都放唔到
個廚房唔好用，一開門頂住洗手盆
入去洗少少野都要又開又閂
露台問題唔再講

香港最值錢是全球第一樓價

好想拆咗廚房道門
不過地理位置真係唔錯嘅

擺明呃水

認同，呢啲蚊滋露台，除左比煙隡食煙之外，基本上無用

啲煙隡比老婆趕出露台食煙果陣就會

門都閂唔到，即係乜都做唔到
明未呀
定你覺得可以照擺野出去
最多唔閂門？

乜嘢層數？
即供用盡 20% 折扣就變成 19.2M

以前千萬記係豪宅 依家千期係搵笨

打風落雨真係心驚膽跳, 兩個露台

green features exempt GFA, 計都數就一定放
關鳩事

你有冇睇我講乜

最好唔駛錢送個超大露台比你啦
用家角度同地慘商角度邊一樣

一個UP一個BAL

千萬最多咪中下產

連登咁多有錢佬

新世界玩晒啦
仲平過grand yoho

迎海靚咩個外型好撚肉酸

屎之戀二手兩房都貼近一千萬喇

主人房要喺廳入係咩玩法？

好想知d連登仔平時住開咩大屋
呢個盤個地段真係不得了喎

咪同朗城匯一樣囉。

應該入飛試下中唔中

本身都有名城
買黎當對沖下

其實淨係大圍上蓋都夠殺食啦
個則喺最近啲新樓入面都算中上啦

地段同交通都真係好屈機，呢個係事實

但個開則就

得廚廁好睇

我想問洗衣機放係邊.....

求樓豬唔好抽
俾個機會小弟

點解香港d新樓d則永遠都咁撚on9

好似k11入面咁
都幾靚呀

原來真係成班打手 睇見佢地個焦急樣就好笑

元朗常見

d間隔咁鬼奇怪

SHK呢隻則841呎，有4房+工人套廁
新世界今次隻則真係唔係咁實用

賣嗰個好住

連登仔踩=市場大賣

exempt 一半GFA 又照當實用面積賣錢
起呢種正方格露台地產佬咪最著數
邊個唔識？
同我屌緊佢冇良心有咩衝突？

煙民

飯廳同客廳調位ok

連登仔喺香港樓市呢方面
可以話係燈過蕭生

廁所企缸隔離掛, 睇片應該俾度門遮住

樓主都有講一大堆人狗衝喎

樓主踩咁多, 好想少D人同你入飛爭咩?
你又住緊咩則, post上黎睇連登仔見識下呀

野史上太監房事都幾勁

識睇嘅就知個則開得好衰

唔好話兩房, 連3房都係黑廁
同埋實用面積係包埋露台&工作平台, 即係入面又無咗40呎
仲有認真睇部分單位佢d 牆鬼死咁厚, 又係計入實用面積, 真正用到嘅地方有幾多自己計
車位比例又係勁少

個盤嘅賣點應該係交通&大圍區十幾年無新樓&沙田校網

我糸正牌連登仔，冇父幹，買唔起

呢個我反而覺得麻麻 - 841 間咁多間房出黎，樣樣都窄

係個"窮"字啊

拆咁一個廁
打通兩間細房

想知對沖係點玩
兩個都大圍盤

起露台冇肉食你真係走出黎搞笑
有gfa exemption 又當實尺賣
賺最多就係呢種正方格
而家係佢賺盡起大少少俾業主用到個露台都唔肯
咁都冇問題？

但係主力牆

洗衣機佢放咗喺廁所
香港d盤早就應該係咁啦

留名學野

迎海外型都ok
啲則又西 得1600尺同500幾尺個則靚

咁你屌政府啦屌developer做咩

大圍已經多人 轉車站 我好懷疑返工會唔會逼撚到仆街

交通已經屈哂機

大圍早幾年有個核突過公屋嘅新樓盤架

賺最多就係呢種正方格

你自己都講左個原因點解佢要咁起啦我咪就係講緊依個原因囉
Exemption 唔係無限，再起大咪賺唔盡你
依個咪係地慘商角度

我無話無問題呀，但事實的確係咁先賺得盡你班傻鳩香港用家，千幾二千萬係香港買層咁既樓

老老豆豆 幾錢呎管理費先

良嘜鳩心
有價有市自由市場屌人良心賣樓
講到拎支槍指住佢個頭要佢買咁

連登多文盲冇計
睇埋個開價咁進取
實多人抽
純粹覺得套則真係唔人性化
賺到咁盡

各位樓爆兒登仔 千其唔好抽

俾個機會小弟買到

咪就係冇撚用得把口

畫到廁所喺正中間咪又衝

各位兒登仔唔好抽呀

你d green features用黎做乜撚呀 野餐?
個個都係咁用架啦
真係豪宅就整俾你, 個d target buyer唔care個d 錢
同個mass比 訓醒未

以前香港樓都係自由市場, 啲則都唔會咁閪

不過呢個位咁嘅價錢, 再閪都一樣掃哂架喇

得喇得喇其他發展商正傻鳩
起個露台俾人掠衫唔識賺到盡
合你心意未

價單幾多？

開21k嘅

地鐵站嚟講呢個盤都幾平
2萬唔使1呎
新世界諗緊咩

想知邊個先係連登仔心目中嘅香港樓盤界林嘉欣

仲有3000伙
有排清

個則真係好差

2千萬?!

最平好似六球搞掂

走廊封門 特大主人房

拆撚左廚房門啦屌

下, 3尖8角, 下面2個area又無啦啦斜咗
間閪咩

講緊睡房門喎

噢 我睇緊廚房門同水盆位果度

22呎露台你用巴士摺門好撚過喇

OMAOMA一房有兩個露台喎

供唔掂果時直接跳出去

個玄關可以點撚樣用？！

擺鞋

掛條繩係度

太僻返唔到工

呢啲咁既倒膜樓
啲則師畫果時 其實諗緊啲咩驚世concept
點解係都要起到3尖8角咁既呢

三尖八角到咁
點做倒

個露台比你負資產時唔使爬窗咁辛苦ja
你估真係比你平時用呀?

如果無撚咗2個跳樓位其實係好撚正

........咁係咪又係兩個正方形呀？

個露台除咗預佢跳落樓之外
係出面都應該 無咁易刪到門

宜家一買即刻坐艇 正

咪又係假飛

你up乜鳩

廚房打開門就用唔到鋅盤
好痴線

已經跌到仆街仲唔面對現實？
你估真係中原指數同連燈平行時空咩

香港買樓真係on9 外國隻狗仲住得舒服過香港人

下次開則公開被人住下啦感受下，好撚似驚評ign,咪唔使食閪則囉

電視幅牆有無米5

呢廿年有咩樓既則唔西

上個post仲有人話洗衣機乜唔係放廚房咩
班人已經比人洗左腦

點解唔用敞門

抵買，如果有錢一定狗衝

真係唔明點解個露台做到咁細。

想問下點解發展商唔design個好d既則或者跟d好則去賣貴d？點解係都要設計d柒下柒下既比人屌先安樂

痴撚線
睇片睇到勁唔舒服

主人唔好
媽媽會聽到咖

個露台仲會搞到電視機反光

3房？
第三間房擺唔擺到雙人床

起碼正常返囉
又未至於好撚正

公屋仔又贏

睇埋條片，儲物室冇窗，冇裝冷氣，冇可能比工人瞓.....

成部大金都叫無冷氣。。。連登仔為左少幾個人入飛可以去到幾盡
不如話個屎塔個形唔岩坐，柯唔出屎啊

廚房要關左門先可以開水喉？

冷靜啲啦，討論下個則啫

真係會影響到入票人數咩

其實唔洗驚會少左人入架aa狗
個價咁進取，起個屎塔喺廳都一樣大把人抽
仲要直系親屬可以換籌
想買果堆一定帶埋祖宗十八代啲骨灰去入飛
入飛數實爆到九彩

仲有記得同啲客講回佣犯法
學發展商咁呃到盡
唔呃正傻仔

喺連登想理性討論
我同你都諗多左

當佢3呎乘4呎，共12平方呎
每呎二萬
咁就落袋24萬

錢真係易賺

屈啦屈啦 咁就係aa狗
只係我覺得個則 又未去到咁差
d所謂界到on99咁，大把新樓都係咁，無咩特別

哦

屌你識唔識 拆左門 冇得做明火
唔啱防火例
你老母 裝修自己搞啦

好多友買黎收租

自用就唔洗驚，實笑

你講到話 "冇裝冷氣，冇可能比工人瞓"
我先覺得搞笑, 我都係討論下 咁就俾人當AA狗

留名睇人講, ON99送個酒櫃托咩, 我都唔飲酒既 晒我位

迎海唔係恒基咩屌你

睇圖都已經覺得迫，痴線則

萬聖節鬼屋咁撚樣 反而有人讚

巴打睇黎唔係香港人

反正都會賣晒

恒基d樓 質素保證

講真，有玄關係好，但如果成個單位連千呎都冇，仲整乜鬼玄關吖？整到唔成比例，嘥咗好多空間。

但個外型唔掂我個人認為

係 我諗唔明我覺得好核突

d人仲要埋工人廁啊
800呎當1500呎洗連登仔先覺得合理

出面馬路嘈到咁
唔開窗好過

一睇就知你無買過樓

香港無設計師？
點解要起到三尖八角

香港d則師都係傻西

之後又要貼樓契先俾出聲？

望落好似想係客廳擺個儲物櫃模型櫃都難

樓上200個回覆唔知有冇5個買得起

兒登仔

你有錢買咩

663細三房個廳細撚到

買乜撚嘢柏傲莊買匯璽好過啦

邊撚度大啊 睇過？！

睇#40

咪又係吹
不如講係尋日約aa睇壽臣山啦

係呀

個主人套廁好核突呀！

個露台真係好仆街

咁食飯咪好麻煩

新世紀有份 但恆基佔大份

樓換樓要買呢度有幾難呀井底蛙？

近似既有 Malibu 三房套，亦連儲物室，實用 805
廳房都比大圍個「樓王」闊同好用

咁做解決左梳化同睇電視既問題
但一般家庭都會係廳做個大櫃儲物擺下野，咁又可以將佢擺係邊好？

照上面d人既講法，玄關窄到仆街，又無工人廁，又兩個平台

我再加d新穎啲，牆身厚，有柱位，食好多呎

算靚則啦

唔難 但唔會係你囉

成屋都係走廊係咪痴撚左線？

鞋架都擺唔落

On L9 隻露台門係咪畫錯左呀 咁撚大隻嘅

嗱，公道啲講，最大果隻 835 開則真係唔掂
但同一個盤另一款三房套，我睇完又覺得比較好喎：2B 座 B 室，同 3A 座 A 室三房套都係 663 實呎

理由：
座向東南，傳統智慧向東南樓冬暖夏涼
飯廳有個窗，可以打開佢同露台門，對流通風，呢個爽呀
兩個廁所都係有窗，個客廁仲幾大下，放埋洗衣機都仲得

對開則有要求既可以留意下

好多單位客廳同主人房
要開露台門先可以空氣流通

頭兩座係差，之後個3座好好多

係得你買唔起

呢5年好多新樓則都奇撚怪怪
但你細心d望，呢埋怪則好多時都係為咗廳同房攞盡個view同座向
而犧牲廚廁位置

至於犧牲百零呎走廊/三尖八角去就個景值唔值，真係見仁見智

呢個則唔差 但點解客廁用燙門 廚房門向外開
我覺得 做唔到三邊落床既話
工作平台就唔好放主人房
放喺廚房就最好

唔撚掂還唔撚掂，賺左先講

連燈左咁多人抽
應該爆到七彩
仲有假票

可能拎啲散紙出黎抽個一房對沖名城三房

係咪薈橋？

應該係珀玥
街市對面 外觀零分

亞視盤

我係遲嫂
我覺得呢，廚房改趟門呢d，自己做算啦…
個工作平台就真係
我睇示位果陣，條友係拆左隔離間房，然後張床頭係相反方向。即床尾向工作平台。
變相係大兩房了。對於真係要3房既就唔O.K.

真心西則，但好多人會盲衝......

唔覺得會大升架啦

同一間則樓出品